D RAM記時先回復返正常價格啊

同一條DDR4 2400 8g，上年買280，今年6月430，宜家6XX。

係咪咁都有得炒？

而家先正常

黎緊都唔會跌

Black Friday 有平既 不過抵買果d無哂了

d oem廠翻貨又貴，supplier 賣ic又貴，咁裝完條ram點會平呢？